冇人去北角 福建佬到=自己撚自己 唔到=大家相安無事

大家辛苦左兩日 跑左咁遠
今日好好休息下